究竟中國係發展中國家定強國？

係贏國

經濟發展中
民智未發展

係食撚屎國家

你講到佢地嘅民智好似有得發展咁款

理性講
介乎發展中同大國之間
有錢但科技教育水平落後

必贏具中國特色富習近平思想既發展中強國

日日贏都唔係強國，咁仲有咩國家係強國？

以前讀世界歷史個阿SIR咁評價

「一個外人看起來像是可以賺錢的巨大肥羊，假以時日就會發現到羊的裡頭甚麼也沒有」

有著數拎就發展中國家 , 有得威就世界第二強國

可能以經發展完
今日又有個屙屎

大国
強国
贏国

發展中強國

入面好多野，咪一大堆垃圾囉

同佢講權利咪強國
同佢講義務咪發展中囉

識啲野！

有著數時就超英趕美既世界大國 無著數個時就發展中國家

仍在發展中既已發展國家